滑蛋蝦仁飯，屌你老母閪啊大家樂

滑蛋？邊撚到滑啊屌你老母
蛋呢你老母臭閪

咁樣先係滑蛋臭閪

再比我遇到煮到湯飯或者勾芡汁咁我就捉個廚師老母俾狗屌

酸辣醬炒飯

痴撚線咁都比得人

啱啱大快活食完勁多蛋

其實滑蛋有兩款
唔信自己去search

班友仔自我中心到呢

咁d蛋花去撚左邊啊，屌！無蛋用啊大家樂？

係咪第一次食

滑蛋xx係第一幅圖

Xx炒蛋先係第二幅圖

滑蛋xx係就咁打芡唔反隻蛋 下次睇真啲先好叫

湯飯

老友...你屌之前未申報你食邊頭啲舖同食咩時段食...好難討論落去喎....

真係未見過

福建炒飯

明明細個茶記食開都係圖2個種，點解近一兩年會變左勾芡 勾都唔好勾撚到湯飯咁呀 夜晚食飯見到真係好撚嬲

食你就食啦

唔知係咪地區問題 我果度係打芡叫滑蛋 不過一番大陸好似就全部都圖2果款啦

蛋花唔同滑蛋喎ching

收皮啦趙岸池

碗仔翅蝦飯

lunch 滑蛋牛肉飯 又係咁

勁撚狗

係咪叫錯左狗飯？

唔講仲以為係多汁少餸版福建炒飯

滑蛋係咁架咩

GOOGLE 滑蛋蝦仁飯 ，根本唔會見到第1張圖果款

二手飯都不如

上面個大陸仔已BLOCK

明知係垃圾都走入去食
年中都見唔少呢D post啦
寧願食面包都唔食佢D又貴又難食既垃圾

有蛋有蝦仁 唔加d汁個蛋邊夠滑
冇問題wor

小學雞學好中文先啦

腥渣GA

肚屙屎水飯

唔俾屎你食仲想點 為你個19飯要搵返啲食材出黎知唔知好撚阻人收工

曲線吹活？

btw 第一幅咩黎

大家樂真心垃圾，見d蝗爭住食

蝦米黎嫁wo 巴打

叫左你食阿活嫁啦

阿活都唔滑
係叫做全蛋

大家樂真係垃圾嚟，唔怪得成日都見好多支那人食

去海關舉報
商品及說明條例罰鳩大家樂

好滑呀 不過冇強

大快活好好多

大家樂=垃圾

無知一問,可唔可以去海關告佢

我試過中招🤣

d蛋又真係少左d

痴撚線, 仲有人幫大家樂講說話, 話第一張圖係正常,

個款衰到好似餵狗咁

紅色d咩黎？
正常食開得蝦蛋蔥

第一款個做法都算係"滑蛋" 只係大家樂煮到一pat屎咁

大家樂特色來
改個加幾粒青豆就變福建炒飯
狗都不如

支持肥絲

被樓主搞到好撚餓

要幾on9先會去大家樂食狗飯？

大快活係第二張圖個款

上面有人話滑蛋有兩款...
Ok. 我明你講緊邊兩款
仲要俾膠樓主

但圖一，兩款都唔撚係呀
大家樂都有打手真係痴撚線

快餐我只食牙活

去碎華食吧！滑蛋蝦仁炒飯！

一早blacklist左大家樂
只去大快活

屌你老母都on99

明明係福建炒飯嚟

我屌 好核突呀兜嘢

大家樂特色係咩？

價錢貴
選擇少
份量奀
賣相差
味道怪
服務閪

沖杯華田都難飲過人

由細到大滑蛋都係半熟炒蛋
話滑蛋係圖一個啲食開屎？

食大鳩樂就咎由自取啦

第一張圖似係碗仔翅加飯

喺茶餐廳叫滑蛋蝦仁炒河都九成係俾圖一嗰款
但係平時食滑蛋蝦仁飯就會係圖二

咁多芡汁 似羹多啲

屌你老母 竟然有人話咁樣都係滑蛋

香港滑蛋18區邊區煮開咁樣嘅滑蛋 定大陸食開

有芡好正常 煮到碗仔翅加蛋咁樣真係第一次見

打芡根本就係罪過黎
大快活邊會咁衰

圖二先係正宗滑蛋蝦仁，呢個post 做乜9?

30零蚊仲想點啊 皇帝？

你班人食開屎架
第一幅圖蛋殻都冇粒都冇問題？

你係咪去錯上海鋪食酸辣湯

笑撚死我 碗仔翅撈飯

我今朝嘔出黎嗰啲

大鳩樂

滑蛋蝦仁同蝦仁炒蛋係唔同

我第一眼都以為酸辣湯飯

佢係咪出錯福建炒飯?

你就咁search滑蛋佢緊係出炒蛋比你啦
冇病呀嘛 而家講緊滑蛋xx飯有一種係有芡既做法呀

滑蛋牛
炒蛋牛

狗都唔食

報海關，商品說明條例囉

阿活又贏

滑咩蛋，擺明係酸辣蛋花湯打個獻撈飯

大家樂應該連一隻蛋既份量都無
大快活完勝

咁你search嘅圖入邊
有邊圖係似圖一呀？
你講呀

滑稽蝦仁飯呀?

滑蛋係有芡但應該係半透明色。話圖1係滑蛋班人食開屎？啡色滑蛋？

咁你又食 臭你又奶 犯賤

大家樂只有焗豬可取

變泡飯

好肚餓呀